而家林鄭落台，香港將萬劫不復

成個運動叫左林鄭下台咁耐，由6月9叫到而家，我都有份一齊叫口號，但到而家呢刻，假設我地7月21號真係贏左，爭取到林鄭下台，甚至成立獨立調查委員會，重新組成警隊，香港只會變得更差。

中共的權鬥運動，往往由一個領導人下台結束，但換人上台又如何？毛澤東換了一個鄧小平，董建華換了一個曾陰權，下任領導人作風表面上可能會溫柔少少，實際上都係繼續畫緊中共集權藍圖，都係幫緊中共維穩。

而林鄭同警隊，只係管治工具，佢地將會會成為現在民怨沸騰的代罪羔羊。林鄭在位，WFC？佢一啲都唔重要，背後既西環，背後既中聯辦一日統治緊香港，我地一日都唔會有好日子過。

劇本已經寫好，林鄭下星期血腥震壓後下台，換個新特首，成立獨立調查委員會，甚至釋放義士，然後呢？民怨淡左一排，繼續推監控燈柱，每日繼續百五人，小學生學普通話，大人玩集中營，甚至迫港女同北佬通婚，之前釋放既義士暗地裡再捉返去。最後，「香港人」呢個概念會接近消亡，得番小數海外港人仲傳承香港文化。

香港需要一場革命，一場推翻港共既革命，否則上面既劇本最遲2047前會上演，我地無得再等。

就算林鄭落台，都要繼續出黎爭取完全自治，就算有少少權力留係中共手，我地都會極速玩完。

勿忘血腥震壓，勿忘義士，勿忘逝去既同路人，我地要一場革命，先救到香港。

推

林鄭只係扯線公仔 唔撚洗理

依家最緊要五大訴求

巴打高汁

推推

問題一直喺個制度嗰到叫佢落台冇意思

無錯 思路清晰

紅字，係絲黎

但其實而家五大訴求同七大訴求都冇左「林鄭下台」了

五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

七大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」（監控燈柱）

冇人關心林鄭會死去邊

正解

上次遊行仲有人叫緊
同埋我怕大家五大訴求有三樣就收手

特首被公民拘捕，議會領袖宣佈另組新政府，
驅逐中聯辦人員及駐港解放軍出境

利申FF

當發洩下
次次聽到我都好尷尬

林鄭落唔落已經冇所謂，黑警嘅帳一定要算

清完數，記得處理制度問題

我無野講我要見律師

咁警察倒戈 你會唔會既往不究?

其實我覺得叫佢下台同之後政改係無衝突
成個制度改變嘅同時佢下台都可以善到之後嘅情況
差在係成功爭取到之後嘅事定之前嘅事咁解

希望大家記得就算林鄭下台，件事都未完

我無野講

唔好落台 反正邊個做都係咁，難得佢集中咗咁多民怨，一落就洩晒